有冇人都覺得miss marble雲石小姐好伏，好難食？

本身冇留意呢間shop
之後見到arho sunny成日介紹成日話好好食，同ig好撚多廣告就試咗
第一次買咗佢個伯爵茶蛋糕
哇屌，勁撚貴又難食
成件野得個貴字

但都係嗰句arho sunny成撚日話好好食
第2次我就試咗佢cross over嗰個檸檬茶流心蛋糕
食落口完全同檸檬茶唔關事
勁撚苦
最最最最最最最最最最最最重點嘅係個流心
我已經買完即刻攞返屋企食
哇屌個流心唔撚見咗
滲晒入去個蛋糕度

有冇人都有啲類似嘅經歷分享吓

食過一次 好你小小個流心重係度 不過味真係好一般
個樣係真係靚 岩曬用黎影相
不過最後有一半人食少少就唔食

好唔好食係次要
最緊要係佢黃

咁都係嘅，唯一俾錢俾得服嘅位

痴撚線 作為一間賣野食既好唔好食係次要？
咁我開間吉鋪出黎賣我食淨既廚餘都得啦 我黃架

可以

食過芝士凍餅 最平嗰款蛋糕
好好食

本身見佢咁靚 又黃
有諗過訂架